有冇人知黃秋生同杜汶澤呢張劇照係咩電影?

佢話佢自己都唔記得

變節？

黑白森林？

無間道

低俗喜劇

英雄本色

黑白森林

頭文字d

睇完覺得好心up
堂堂幾屆影帝搞成咁
聽佢最後講香港都幾有火但同時覺得失望

建國大業

Thank you